泡狗踢波唔插水係咪會全家即刻爆炸死？

咁撚鍾意插返水族館啦

仲要唔要直播link ?

怨能到

睇緊啦

未同拉莫斯計整傷我地沙拿

傻鳩阿狗又怨

熱狗同泛民有咩分別，明明自己錯話人怨

怨你老母咩，插水狗

明未